大家點睇今期 【Time】封面

燈

屌你老母殘體字

中國大水災

太陽照到既地方就有中國人

唔知中國贏乜
但我知對好多中國人嚟講，移民美國就是終極贏家

做傳媒個腦都唔知係咪裝屎 支那經濟咁撚大獲都唔知

成個中国反轉咗
外國勢力居心叵測

未睇內文評價唔倒

貪

會唔會內文係串鳩中國
想引五毛炒車
好似之前法國份報紙咁

天係好公平. 個天比得佢地方大人多但積弱咁耐.
其他國家先進優勢, 建立好而家既生活環境. 仗又打贏.
最後由強國執行世界末日任務.

內文好正面 應該無曲線

諗起前一排份外國報紙頭版
支那炒晒車

中國或成為最大嬴家

其實設計得幾好 本身我subscribe 一個月先睇一本 一見到呢個cover 即刻打開黎睇

睇咗呢個
分析係政治角度多過經濟角度
而且對中國體制盲目樂觀
例如話生產自動化令美國冇咗好多職位，但中國政府有能力調控經濟去吸收呢方面嘅衝擊，但就冇解釋點樣做到

無線電視記者金盈

咁講咩呢？

係唔係trump trump黎中國前唱好中國攞好deals?

睇左少少 贊大陸政府主導經濟， 但係我覺得侵侵條美國優先咪大致上係做緊同類嘅嘢。

Media 最憎 DT, 想佢死就有份.

佢打破左過去傳媒牢不可破既局.

大陸專制發展當然比民主體制好, 問題在於穩定壓到一切既政策最終會去到翻船果刻.

唔小鬼自己都講自己政體既最後演變做兩大黨. 所謂民主變左金主既問題.

民主政府下好多野都係講多過做, 又或者為取悅選民既短視有毒政策.

重有財伐控制政治既問題.

你問我我真係唔知點, 因為無民主你係唔會有自由.
但係到底要點改善呢個民主系統令到國家重新集中發展?
執政期太長, 當政既團體可以大改. 但問題如果有問題又會等好多年先換人.

唔好對trump講嘅嘢太認真
條友唔係美國優先 係自我優先
佢只描述政府主導經濟好嗰一面
政府啱嗰陣咪好囉
但一錯就造成好多資源浪費

TIME = CNN = REUTERS = MSNBC/NBC/ABC = ECONOMIST = WALL STREET JOURNAL = WASHINGTON POST = NEW YORK TIMES = HUFFINGTON POST = ...........

Almost all mainstream media!